支那強制腦部切除手術/餵藥 潑墨女孩董瑤瓊病情加重 不時失禁痴呆、瘋狂尖叫

「維權網」引述董瑤瓊父親指，女兒自精神病院獲釋後病情加重，反應遲緩，「有時候小便失禁都不知要換褲、夜裏有時會瘋狂尖叫」。董父亦擔心女兒或再被關進精神病院。

【潑墨女孩】董瑤瓊病情加重 不時失禁痴呆、瘋狂尖叫

隻小學雞真係無人性

好擔心12義士

認佢唔到

12手足會唔會出返來都已經變成咁 無左半個腦

餵藥呢招好絕
你想告佢都告唔到, 反正你唔會搵到證據佢有逼受害人食藥

係呀dklm

洗腦唔成就切腦⋯

停藥點解唔會變番正常？

強制腦部切除手術?
SOURCE?

你望下d 道友食到個樣變晒

有幾可戒毒後會變返正常樣

個腦 / 神經系統一受傷就會係永久

Google Lobotomy

捉啲手足做實習品

Shutter Island
一次入左去 就番唔到轉頭

前額葉切除術？

source?

第時要捉返佢做同一樣嘢

活體實驗？